每個男人，都係想擁有一個似白紀婷嘅女人

Beckett 屌打 Castle 個女

係